聽日兩點集合， 七成半滿就可以起步， 我估計兩點半可以起步。

聽日兩點集合， 七成半滿就可以起步，
我估計兩點半可以起步。

大家早啲到

128 維園見

我放3點...

放咗即嚟， 會好多人， 應該實趕得切。

等你地呀

推呀

明天早少少出門

香港地投票 - 黎投票啦！

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

聽日見

一點到

已經執好個袋

聽日一定早到

其實12:00維園草坪就有不反